海港城間j.s.foodies

it集團 藍店都咁多人排隊食
究竟係咩原因